求立法會區議會選舉票站得票資料

有冇人有辦法搵到之前（歷屆）立法會選舉及區議會選舉嘅票站投票資料。要各候選人的得票票數。（以票站做單位）

send email 俾REO

reoenq@reo,

算唔算公開資料

算！

方便大家做野

推 要開始地區工作